我地有冇長期抗爭嘅本錢

首先假設長期抗爭有效，噉我地夠唔夠本錢喺長期抗爭持續性噉向政府施壓？

注. 一定要有壓力先可以話有效